[慎防輿論反宣傳]個條致年人父母冇愛過你片嘅完全係反宣傳

我老豆老母睇完除左覺得年輕人賴父母，唔洗搵食咩，加強年輕人諗法偏激嘅印象外，完全冇正面作用，只係將本來支持政府人，因警察開槍而出現嘅同情心消耗

唔知個作者係高級五毛定蠢人，扮年輕人角度激化矛盾嘅宣傳絕對唔可以做

連登文宣組 係時候出手

不愛爸媽只愛黨既異曲同工

最重要一點係，我老豆老母係D朋友家族group度收到，正常連登網媒嘅正面片根本reach唔到佢哋呢D group
證明一定係建制五毛扮年輕人整嘅分化片長文一開就整埋youtube片?屌你啦
依家呢D片流晒入D group到 唔洗幾日肯定慢慢轉向，所以
文宣谷 做野啦

咩我好多謝父母一聽到開槍就居然出嚟金鐘搵我支持我，父/母愛好偉大等等等等

佢地永遠冇自醒嘅一日 畀人屌只會憎人屌自己，但見人做得好 佢地先會諗自己做好D 見賢思齊，我地要用積極態度 話比人知點樣係 賢德嘅父母
快快快

家族group收到=家族嘅同輩都認同，唔好以為老人家冇peer presure
，越多同齡人認同，佢哋越容易接受 打破propaganda 在此一鋪

三毛幫我推

推

我好多謝父母一聽到開槍就居然出嚟金鐘搵我支持我，父/母愛好偉大等等等等

支持，其實五毛藍絲都有好多年輕人/中年/高學歷架
只不過我地人應該比佢更多

個條片好撚鬼 target audience 係父母 中間居然夾句 你收皮啦 明顯對住父母死穴(粗口 不孝)
針對林鄭媽媽言論，而家團結嘅世代係強而有力嘅分化，亦係為左淡化建制議員講粗口嘅不良後果

要記住，一個頭腦石化嘅人越被批判只會越不滿越唔改，要用軟功軟化

612媽媽愛我行動正式展開
所以文宣組 要片對片
連登老中青 assemble

幫手推

最低限度係令人心理唔反對示威行動連登仔快D睇

宣傳諗法少一點MK 多一點愛
唔強求呢D人可以設身處地咁諗，但至少唔反感我地嘅行動，連駁都駁唔到就最好

唔好齋like
睇完要推post

講多D屋企人支持，互相理解
老豆老母一遇有危險就撲出嚟
有光環係人都想要 冇光環都想黐
就算係深藍家長，有光環，不來一發嗎？

屌喇星點解推唔郁

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推呀

對家係咁po呢條片話紅衛兵乜乜乜，請問有冇解救良方

我上面咪講左

果段片真係鬼到仆街
全新AC 無RECORD
淨係出左條片 無回覆
之後連原片都DEL埋

Pish

其實睇完段片 支持條例既人會繼續支持（例如我父母） 反而標籤咗好多支持我地 但係基於好多原因唔出黎既人

基於好多不同既原因*

高級黑黎，中共最識玩呢啲

咪就係咁囉 中立嘅變反感 支持嘅上一代又變得保留 唔係捉鬼咁小兒科 係confirm有鬼要反擊
方向我提供左 有文宣技術嘅好出手啦

出完長輩圖就唔記得人地都可以照做
利用TVB新仇舊限吸走行動力
蠢到唔識講
我懷疑自己係咪畀人當五毛block鳩左
推po勁難推

呢條片真係要反擊

Push

9成9支共高級黑黎

兩日先發現到成堆連登仔仲慢慢討論
唉

其實佢條片個TOPIC都好撚鬼
擺到明分化

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

事實就係社會風氣係咁
呢度唔係正常西方國家
唔可以批判父母
放且如果班度老真係會感動到會反思
香港根本唔會搞到咁既地步

正正式式畀位人入就唔好落坑
睇下行文都知想刺激咩人仲要拍片
屌就屌到改變社會風氣？
一賴落社會風氣係放棄思考放棄抵抗
唔好放棄

依條片喺建制page推得好勁喎 點解冇人理?
推

推
呢條片如果唔好好應對，的確會加深兩代人分化
至少支持年青人同反送中嘅上一代會少咗幫手，出少咗聲

推 文宣去左邊

呢啲極端思想簡直係為連登仔度身訂造所以大家留言時要諗真啲唔好俾人捉到痛腳

當時見到果個po咁多人認同都已經搖晒頭唔知點救好
希望連登仔經過呢單野可以再學精d
而家要面對大眾, 唔可以咁容易俾自己情緒失控
要記住做大事既眼光要擴闊d
唔好再睇野睇得咁小家

今日食飯都有人講

個個on9 掛住講點搞TVB
依家起碼畀人打到嘔番兩成
連登要醒D好唔好

同我推post呀

冇人起到底?

分分鐘大陸人廣州仔

醒水啦 中晒回音谷效應啦

我地唔留意咋 人地未放落FB己經係whatsapp度燒左一日啦 唔好再做on9
快快快快快

推! 今日開始喺家長group浮面，好明顯係你玩假藍絲低級紅，佢回你假義士高級黑，目的都係分化，最好起到片中條友出嚟。

仆你個街
仲激氣過馬謖失街亭

香港起唔到嘅好有可能係廣州五毛

推，段片好鬼，係到分化成年人和青年

片中Louis Yuen 參加咗612暴動，係咪要報警先

要反擊

推 今日啲藍page已經講咗一日
點拆好

擺明分化有撚用 連登仔識分唔化解就係on9
廢中廢老谷左成個星期冇屌後生一定信到十足
要以片對片

搭車都不斷叫用散紙唔好留低個人身份 點會有人咁on9 出樣同自首有咩分別
身份都好可能係假嘅

啲老嘢睇到疑神疑鬼，今次真係獲利回吐!

睇晒我咁多個回覆先
我冇能力做片 只有idea畀各位手足

我發覺係地唔多睇我comment 睇完再講 我畀晒方向

召喚文宣組
進攻完依家要防守

記得原post都好多負皮

正皮都多成四百幾，多負皮有撚用？
連登仔唔好咁易咬餌

屌好撚嬲
尋日一堆抵制TVBpost 搞到其他po沉底
抵制TVB廣告係唔work
唔明點解要重覆犯錯
確立到TVB fake news 嘅印象已經好夠

致香港年青人分化高級黑影片反制思路：

依加成個政府都係話要補鑊，和好
而呢條友講既野既係相反

簡單黎講就係同藍絲廢話呢條友係想害林鄭，害政府，唯恐天下不亂

d藍絲廢老先會發現自己中伏，差D 信左呢個奸人既分化變成搞亂香港既幫兇

文宣組之後會再打溫馨牌

推啦

J

呢個真係好鬼
咁多大媒體 有咁多狗打人片 咁多示威者學生幾慘既片
一D都去唔到佢地既GROUP

呢條片一放出黎 仲要得幾十個人follow 竟然可以一日就充滿哂佢地D GROUP 仲有D藍絲page
你話唔係鬼 我真係唔信
仲有係 佢扔上連登宣傳 明明頭幾樓已經好多人講 唔多對路
都可以係咁俾人推上熱門 加勁多正皮

我尋日出post 成班on9 走去傾抵制TVB
咁撚蠢到有

我唔覺支持個d全部係鬼 應該好多都係無腦既連登仔黎

致香港年青人分化高級黑影片反制思路：

依加成個政府都係話要補鑊，和好
而呢條友講既野既係相反

簡單黎講就係同藍絲廢話呢條友係想害林鄭，害政府，唯恐天下不亂

d藍絲廢老先會發現自己中伏，差D 信左呢個奸人既分化變成搞亂香港既幫兇

文宣組之後會再打溫馨牌

最有效方法係搵支持我地嘅父母拍片以正視聽 佢地而家唔會聽我地講
叫支持嘅父母講返佢地點解支持 先有效

蘋果有好多温情片，可以攞去用

抵制TVB 呢d極長線作戰黎
搞左d殺到埋身既先啦

我都覺

好多人都係見正皮多 就俾左正皮先睇內文
咁就中哂伏 唔駛多 我當有50隻5毛一開始正皮左
之後成個po都可以正皮多過負皮

個po明明樓下一直講緊唔對話 但係正負皮相反

push

尋日己經屌緊 新界東北到依家咁多年
邊次成功過? 抵制廣告商 係完全完全on9

屌連登仔走去諗TVB係咪傻架

唔想捉鬼但係

屌你地真係好易呃

攞番五六年前左膠行動出post已經呃到人

真係唔想亂屌人係鬼

一個一開post就抵制TVB廣告嘅AC
一set組合拳打到傻晒

真係估唔到
前兩日見條友po個陣都即刻負咗評留言屌佢講野太極端
個陣都負皮佔大多數
估唔到咁多連登仔正評佢講既野

兒登

有冇人識佢，一起底就知

最怕澳門大陸仔冇人識

pish

屌出面真係on9
一日開幾十個抵制TVB
講得好清楚 抵制TVB呢個moment係冇撚用
成班傻仔畀人引左去TVB度

我哋有無可能都拍到類似嘅片反擊

同廢老一講日本就失控冇分別

有無起底組知係乜水？

爬文先 或者see only 揀我

99%係澳門人大陸人 收錢拍
唉 做咩尋日個個咁急咬TVB
有寶咩

大家當交鋒囉，佢出招先知佢點打㗎嘛
我對我地文宣組有信心

會唔會連四眼仔同偷拍阿伯都係夾埋

搵唔都領袖抺黑
就地圖炮抺哥所有年青人

推到隻鬼蒲頭

唔知 唔過度猜測 屌呢下組合拳好撚痛
TVB一兩年都清算唔到呀 仲下一步
永續抵制D fd

各位意識到問題嚴重嘅巴打唔好再搞TVB住

咁唯有拍番片反宣傳!要100毛幫手至得!

早幾日眾志叻唔切係咁提連登
唔洗一個月呢度應該多幾倍假膠五毛

真呀
果條片鬼撚到

條片簡單d講就係世代之爭
正面反擊基本上係無用
睇有冇人用黑暗兵法

共狗意識到呢場抗爭係冇領袖

所以要以年青人身份抺黑

萬能既連登仔都未必搵到呢條油

冇出處，黃絲post冇呢段片，只係藍絲post出黎

共產黨真識玩

百毛唔係唔得 但風格過於明顯 最好識得唔好咁誇張 (幫手pm呢個po畀100毛 我冇氣喇

尋日成村人好開心諗點圍TVB 抵制廣告
衰on9

真係要100毛 幫下手

Dllm

屌全城中伏

又諗到個思路

致年輕人2 or 回自稱90後 大大聲講我係90後/年輕人 我唔同意 一路駁一路講下世代互信
唉

個位開post話抵制TVB廣告商嘅巴打 我想同佢真人PK

一睇標題已經知好有問題
係冇諗過咁多正皮

唔係依個post都冇見過條片
睇返原來樓主已經一日前開post

我完全唔識media 剪片
真係畀橋係極限 快止血啦屌 出面仲諗點咬TVB 畀人插肛都未知

正攻法好難work架
因為世代之爭真係事實
大把老母同仔女嘈點會信

我覺得不如算
主力都係拎返啲一家一齊抗爭嘅畫面出嚟+煽動屌政府

尋日成村兒登仔打完飛機出完火諗點抵制TVB 屌

大家要明白支共出手唔輕
輸咗小戰役唔代表輸咗戰爭

推呀 勁鬼呀呢條友

唔好諗住靠求驗 廢老主要消息渠道係WhatsApp we chat 人對人嘅通訊工具
一定要有片對片

資源同資訊不對等 佢哋可以飽和攻擊
一堆組合拳打埋黎
我地? 仲互屌緊

差唔多思路啦 但最好係片

ok 喎
要靠有文採既巴打

可唔可以真係用劉馬車呢個白痴仔去反。反宣傳?

我針對緊佢地短期記憶嘅弱點
我地可能可以諗下，佢地本身都仇年青人，依啲資訊未必對佢地嚟講好轟動會記好多日，可能過一兩日就會俾其他嘢蓋過
所以不如加重喺其他資訊去洗走返佢，好過直接交鋒，不斷提條片

分分鐘我地拎個唔似樣嘅後生仔嘅樣出嚟佢地都認唔出

條片我記得有人post過係連登

Sor 唔小心負皮咗

你知唔知去得612嘅義士有咩共通點，就係戴口罩！點知警察會唔會秋後算賬？

條柚樣都出埋同我講去過612？ 我呸

你開好唔好 歡迎搬字過紙 我諗乜打乜冇排過 你可以再開一個

都可以所以咪有講過 唔回應 唔提及
直接by pass 話感激父母冒險救自己囉

唔work架 做promo個班唔老得去邊至少視力正常

除非真係好似樣啦

睇嗰班之嘛
轉下眼就唔記得咩樣啦

push 要做野

搵人整條片，播番69，612，616既遊行片

背景用巨輪首歌，拉攏番大家

我再睇多左段video 一次
真係睇到雞皮都起9晒
怕呢段片出來既 人/組織 真係好能可怕
無論你係偏藍定偏黃既人睇完之後既得著都只有對對方既仇恨
呢D係真。共產黨 思想，鼓吹批鬥你既屋企人，將香港人分開為大人同細路。將政見唔同既人推去對立面，互相批鬥。
天佑香港
香港人，頂住呀

用大量其他宣傳洗走都係一個方法
推

第個post 見到 冷處理都係一個方法
你啱

我藍絲親戚都係群度share咗出黎，我係咁覆，希望可以幫到手

我強烈懷疑佢本人冇到6.9 同6.12既遊行，103萬同200萬上街遊行，佢竟然話可以話冇搵吾到所謂既大人，佢如果當日係現場，吾係現場都可以睇下新聞啦，不知幾多父母帶埋小朋友上街遊行
決定上吾上街係自己既事，吾係人地可以做決定，佢咁多大個人仲要呀爸呀媽保護，佢咩思想呀
佢本人可以作出咁荒謬既言論，要呀爸呀媽幫佢擋子彈，佢既肉身就係身體，呀爸呀媽身體就吾係身體，佢可能係真係對佢父母冇愛，佢咁既言論不單止想情緒勒索父母，佢仲講自己係90後，我先吾想俾佢代表，佢簡直係荒唐至極，個人意見吾代表所有年青人既想法
呢個人拍片所表達既意思係想離間我地既感情，令人髮指，簡直居心叵測，荒謬

好彩，最後氹掂返呵返啲長輩

致青年人條片顯示連登仔唔識冷處理

隔籬post 都好有用

認真
定我地都拍返條
講日晒雨淋 我地都好攰 想返屋企打機etc
但我地都選擇行出黎
但最後要同返爸媽講 對唔住 令你擔心
但強調返我地係做緊正確既事